直到最近，Dashrath與她周圍的每個人都有一個共同的地址，那就是貧民窟本身。印度貧民窟居民獲得獨特的數字地址| Shoma Abhyankar | 2021年4月28日|麻省理工技術評論
根據2014年聯合國的一項估計，到2050年，中國將增加比任何其他國家都多的城市居民，其貧民窟的增長速度也快於城市。印度貧民窟居民獲得獨特的數字地址| Shoma Abhyankar | 2021年4月28日|麻省理工技術評論
貧民窟中的一千多戶人家、排水室、社區廁所、救助中心和飲用水箱現在都有plus代碼。印度貧民窟居民獲得獨特的數字地址| Shoma Abhyankar | 2021年4月28日|麻省理工技術評論
據估計，內羅畢400萬人口中有一半以上生活在非正式定居點，有時稱為貧民窟。骯髒且日益嚴重的問題：廁所太少|斯蒂芬妮·帕克| 2020年9月24日|學生科學新聞
該組織的志願者提供了一個培訓計劃，根據該計劃，這些來自貧民窟、村莊、政府的婦女在印度月經有無數禁忌| LGBTQ編輯| 2020年5月29日|沒有直接新聞
在利比里亞西點軍校的海濱貧民區，200名女孩在骯髒的小巷裡穿梭。與戰勝埃博拉的利比里亞女孩見面| Abby Haglage | 2014年10月29日| DAILY BEAST
更嚴重的是，貧民窟居民面臨著不安全建築環境的巨大風險。歡迎來到億萬人貧民窟| Joel Kotkin | 2014年8月25日|每日野獸
一些人認為，這些移民比以前的貧民窟居民生活得更好，因為他們騎摩托車，有手機。歡迎來到億萬人貧民窟| Joel Kotkin | 2014年8月25日|每日野獸
見鬼，20世紀的東京被盟軍轟炸機炸燬後，這一切都起到了作用，它基本上是一個大貧民窟。大城市生來骯髒|威爾·多伊格| 2014年7月13日|每日野獸
在貧民窟裡，他和一群年輕人組成了搖滾天使，這是一種表演舞蹈、音樂和戲劇的拖拉表演。烏干達同性戀在反同性戀法案下面臨新一波恐懼| Caelainn Hogan | 2014年2月24日| DAILY BEAST
一、 跟蹤我的小貧民窟男孩的命運，我看到的是Tammany Hall正在得到他們。宗教的利益|厄普頓·辛克萊
許多是我在街頭和貧民窟工作中目睹的令人震驚的景象和悲傷的經歷。監獄和祈禱：還是愛的勞動|伊麗莎白·賴德·惠頓
當一切結束時，這個貧民窟一定是我們的約會地點；聽著，我的孩子們，在盧克·布拉德利獲釋之前，我不會讓步的。魯克伍德|威廉·哈里森·安斯沃思
一股股能量把那邊的高樓掀了起來；在那裡，一個不規則的沉降留下了一個貧民窟。明天的女人|威廉·哈德
在十分之九的案例中，他們是有著正常衝動的年輕人，他們的可能性都被貧民窟扼殺了。今天的英雄|瑪麗·R·帕克曼